[Rubbishptgf系列] [少圖] 喂，劉馬車你條女係雞黎架

話說今日路過見到劉馬車有女

我當堂嚇一跳

心諗呢隻野咁樣衰咁熟口面

即刻係我私人嘅rubbishptgf 香港臭雞大全data base到search 一search

原來真係雞黎

報告完畢

其實仲有好多對話圖，不過廢事search了

屌，到底有冇女唔係雞

人誰無過
由馬車啦

洗唔洗咁快手ar rubbish

條女個樣假撚到 痴撚線

一睇個款就知
連馬車都痴埋去
個閪都應該已經屌到又臭又爛
不了

整撚哂容化閪哂妝你咁都認到

食屎狗

4000
點解我唔係女人

屌你老味個下巴尖到插撚死人

咁撚樣都收3000

北姑味
整容膠樣
重裝甲
ps裝甲
星球大戰
雞樣
真係雞

中晒喎咩料

次次開始相信番女人既時候都比rubbish d post一野打沉

個下巴可以做武器

個樣原來係咁 頭先嗰個post當我冇講過

Database 猛料

煙產
吸毒
坐監
金融雞
ptgf都中埋

個樣膠到 老來會唔會變形？

第2 個post班友重話想屌

見過真人唔p圖殘到仆街

3000 2Q 想幫襯

3000蚊佢倒貼我我屌佢就差唔多
3000蚊? 300蚊都唔撚值，臭雞

個個整容整到一樣樣都認到
樓主

唔做雞點養馬車

鈴木心春都係千幾蚊，呢啲咁嘅臭雞都三千？香港男人咪寵撚壞哂班肉便器啦屌

整容前mk樣順眼啲

本身就係叫雞

做雞做到咁撚奸
究竟係條女想利用劉馬車上位搵客
定係劉馬車幫襯過條女

6k都可以

咁人地真係叫緊雞丫嘛

雞真係有樣睇

成日係ig叫春靠自己唔靠男人 曬名牌曬幾隻勞力士
原來係做雞

曬得勞既都係窮 有錢根本唔洗曬

生日都要做雞 都幾慘 睇到個到 sad 1 sad

整容黎講佢算失敗
東門整容遇見放監劉馬車

陳凱琳啲fd

好撚樣衰

你係女人 可能要貼錢
大j有版你睇

有閪真好，屌一屌就3千

一個強姦犯 一個做雞
天作之合

呢d樣唔係做雞你都唔信啦
樓上d人仲好似好出奇咁

有根有據 好post

你地話佢 嘅人
我估佢真人黐埋嚟你20cm距離你地全身freeze晒
仲話倒貼
Child登真係鍵盤國

梁振英啲friend?

下邊又話30000一Q 會考慮, 即係價錢問題姐唔係無做

推

佢幾歲？
個樣好老

唔係話佢係雞
但呢啲真係典型雞樣

又要做雞 又要拎貞節牌坊

笑q死 報警拉返自己吸毒轉頭 又入去踎過

rubbish爆左千幾條女出黎果時個個都話報警 結果咩事都冇

係就快D告
唔撚告既就代表你係雞

等睇露點相

留名

lm

出律師信都要俾錢㗎

無左ig

做幾多q先夠

馬車： 你唔做雞點養我？

馬車何嘗唔係嫖客

求data base backup

啲雞蟲同個癲佬屌同一個臭閪
隻雞有仔 金融mk仔都要比人帽
起佢啲仔出黎同馬車拍個賽後報告

唔係話自己唔係雞 仲要出6C信告人架咩

橙

唉 唔好再比我睇呢啲post啦
真係搞到我覺得全部都係雞

可能人地都係call pt...

條女住黑布街
利申: 發夢朋友講

屌，雞真係有樣睇，成副雞格

洗驚佢比人玩，佢玩返條女都仲得

唔係做雞又點會搵佢呀

其實越睇得多rubbish就越灰
究竟仲有幾多女係正常

女=雞

已經feel到馬車之後啲片係點
首先屌柒連登仔唔識尊重人
條女之前可能因為錢做錯過
希望大家畀機會
之後條女借完佢上位 走咗
馬車就會拍片屌柒返條女
話佢只係借佢上位嘅臭雞八婆

成個額頭印撚住"我係雞"

1.唔出奇
2.馬車都唔係咩好野

連登仔

只係張圖太平唔係唔做

把牙係咩事，唔洗露都見到好柒

個樣好臭串

佢都叫開雞,無所謂啦

是但啦
總之雞都寧願同痴線佬拍拖唔搵毒撚

我覺得唔係拍拖囉
做生意咋？

你地班友又係衰既
做雞還做雞 錢都要收足
人地收開3萬1q 你老味就話人3千2q
條數點計都你唔啱！樓豬錯

好耐冇見

癲佬要屌免費閪
mk妹要上位做kol搵水魚
太樣衰紅唔起 再比人揭發原來是雞

好唔好砌？

又吸毒又做雞免費送都唔砌

訓左冇睇 出左6c信未？

又三萬蚊過夜 ？

大家有冇諗過馬車可能係客
唔知月包幾錢

rubbish次次開完post都走撚左去 好似看破世事咁